{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070495?place[place_type]=GID&place[gid]=1070495&place[latitude]=37.1615198866&place[longitude]=127.2570310536&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 해와달펜션"
    },
    "text": "ヘワダルペンションは龍仁に位置しており、ペンション内には様々な付帯施設が提供されています。 プール、子供プール、トランプリン、フットサル場など、様々なアトラクションとともに散策路やレストランも併設されています。 このペンションは休息と癒しを望む方のために非常に適した宿泊施設です。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 追加で入室する場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 宿泊客は入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。 喫煙は禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為も控えるべきです。 プールは6月から10月まで運営され、10時から19時まで利用でき、セミナー室やフットサル場などの施設も一緒に利用できます。 バーベキュー場は一年中利用でき、食事も可能で駐車も可能です。 子供のための様々な遊び施設や乗馬体験も可能です。 利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までで、お月様2は基準6人、最大6人、お月様1は基準10人、最大10人までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘワダルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションは龍仁に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションにはプール、子供プール、トランプリン、フットサル場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションは誰におすすめですか？",
            "answer": "ヘワダルペンションは休息と癒しを望む方に非常に適しています。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ヘワダルペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションに追加で入室する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションに追加で入室する場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションではペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションではペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ヘワダルペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションの利用者は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションの利用者は入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションでは喫煙はできますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションでは喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションのプールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションのプールは6月から10月まで運営され、10時から19時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションではバーベキュー場が一年中利用でき、食事も可能で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションでは子供の遊び施設や乗馬体験ができますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションでは子供のための様々な遊び施設や乗馬体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションのお月様1とお月様2の利用人数の制限は何人ですか？",
            "answer": "ヘワダルペンションのお月様2は基準6人、最大6人まで利用できます。お月様1は基準10人、最大10人まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 607
    }
}